無恥神狗同西門敬一齊追數

本土派同保皇原來有計傾

so?

追數係眾人之事

仇狗

弱智人士仇思達

本土派走去痴鼓酒袋
佢究竟幾多家茶飯

公道講句 幫露宿者果d 真係見到佢有做

劉小麗單野入左司法程序
所以盡量避免出位言論

因為佢單野應該難搞過梁游
游梁都係拗讀音

佢出status話制度虛妄

都幾鐵一般事實

有做但睇唔到神狗會話無做
有做但公開講 會話佢明明係自己責任賴係政績